【喂埋落你把口喇大帝】以後就用搞鳩商場取代休息

冷氣都供應埋
你班撚樣仲匿喺屋企我就真係屌你老母

出左黎、出緊黎
不了，唱K煲劇食屌訓

推

好像有點用

經濟攬炒 lets burn tgt

千祈唔好主力商場 再快閃落區開花 咁裡裡外外俾班狗閪搞到拉曬閘架

繼續都係沙田手足最撚勇
講出黎唔係要小學雞好勇鬥狠
而係大家都一齊做，先唔係出賣義士

商場係好地方

大家各自呼籲自己frd，晏啲落區聲援啦

已出現一隻犬儒熱狗+一隻mon po狗
拿 狗糧呀

真呀

再幫手推推 千祈唔好咁做 一個星期咁玩一日 啲經濟加速攬炒

攬炒就至好